阿貓劣煮系列-煎牛扒

失敗於時間控制
搞到件牛扒 overcook

利申:影相問題

換左支叉佢
唔霸氣

屋企只有呢套

本來諗住煎7成熟......點知時間控制唔岩搞到overcook

兩張紙巾扮枱布

呢塊好似鬆肉粉扒

一人餐？

係

唔係架，日本和牛扒黎，見大減價先買

只落鹽同碎黑椒

係，搵唔到靚枱布所以搵紙巾頂住先

好凍，攬住我

五成好食

時間控制唔岩，點知煎到5成

薯蓉??

係呀，我自己整架，唔係買返黎

原本諗住一人indomie,你令我落街買扒

有冇教學??我係薯蓉fans

一份既

屌你老母叉係放左邊架

滾20min令薯仔軟埋加調味壓爛左佢

絲打我結果仲劣